曾經有過好深賭錢癮既人入一入黎

試過啲咩方法係成功戒賭？？
我朋友賭癮好深 想幫佢

輸一次勁嘅 就可以戒到

真係？今次佢就係輸到好勁

佢都係黎破產架啦

明愛戒賭 gogogo

係既就唔會咁多人借錢賭

你個名頭四個字先幫到佢

真

樓主好有義氣 帶朋友去戒賭中心啦
及早處理,東華三院,明愛應該都幫到手

佢地會用咩方法幫架？聽電話果啲佢試過 對佢無用

先打電話同個社工講話想用中心既戒賭服務,社工就會安排時間上中心見面傾下計
呢d一定要面對面傾先解決到問題 前提要你朋友肯上去見

我試過用辭職黎戒
無哂收入 又有固定開支
無做8個月野戒左賭

無啦啦冇哂癮